林郑做特首

讲真对香港无哂希望 好灰好颓 无得反抗
唯有接受 我都开始学普通话同埋简体字

又黎。。。

唉